Cuhlbanter其實唔係善衡學生

佢撚係善衡學生咩 佢IB 個分都係9吹出黎 咩IQ 135更加唔使講 係得on9先會同人講自己IQ幾多 極其量係得佢ielts個分係真

利申：有朋友讀善衡 叫佢幫我八掛下留意緊

Sor開錯台